點解隻GOT咁垃圾

俾嘉倩bb同熊仔頭呃左

廣告日日播煩撚到

點垃圾
玩緊

垃圾到仆街

見到大陸出都知垃圾啦

分家族都無意義

又係用個批人

個個揀晒stark內戰

無睇套劇
都係9玩

得聲音同畫面好啲啲
但如果無睇套野無愛應該玩唔落去

幾鐘意玩呢d 攻城game

萬國覺醒

同其他完全一樣 無任何突別

覺得萬國覺醒屌打

利申 玩緊

都好既
垃圾就唔使課 hea玩

萬國真係好好玩，有個香港server好勁

之前拎冠軍 好撚勁 youtube 有得睇番

但而家仲有無人玩

有 tg群都幾活躍
不過我覺得新手可能有啲難追
同埋個畫風我自己麻麻

依類game太燒時間 不了

0課夠肝
但要超級肝
唔係課長一課就追到你肝既進度

預左垃圾架啦
求其玩下咪棄囉

垃圾中資game，不了

睇佢賣廣告個pattern已經知實係支那制
試都廢事試

仲諗住玩幾日，即刻Del埋

中午玩幾下已經del左

真係完全抄撚足 一d新野都無

呢隻係web 版黎
我見到電話版有人開榮歸香港無事wo